{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62558&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주와보라펜션"
    },
    "text": "ペンションは周辺施設が多様で利用しやすいです。 釣り場、プール、サバイバルゲーム場などが近くにあります。 また、周辺には啓明山(ケミョンサン)(車で24分)、弾琴台(車で32分)、水安堡温泉(車で5分)があり、観光にも最適です。 ペンションは入室時間が5:00で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 送迎サービスはありません。 プールは夏季に運営され、運営日程は天候によって変動することがあります。 バーベキューをするには炭とグリルを使用する必要があり、グリルを利用するには20,000ウォンがかかります。炭の追加時にも追加費用が発生し、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超えて入室したり、保護者のいない未成年者は気軽に決めません。 ペットの出入りは許可されておらず、ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意が必要です。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションには送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されており、運営日程は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルを使用する必要があります。グリルの利用には20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金は繁忙期によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 365
    }
}